[純發洩] 上連登見到有幾百個建議，就知聽日勝算好低

個鳩個都建議下，建議完就算，吹下水咁，無組織，一盤散沙，情況就好似玩aoc d 村民自動波鳩行，點攻城呀

恐怕聽日新聞都係同69 凌晨既新聞差唔多

事實證明，689 打q 晒d 組織，已經令反對力量瓦解，無組織，無人整合資訊，人多都無用

冇組織，馬丁路德金都唔識玩

不可群龍無首：我推舉尋羊冒險記巴把為連登仔領袖（ID209263）

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀